[西] 法唔法國李嘉欣其實幾高質

雖然做g做到全港都知
但真係好撚靚女
天生一副明星相 又高又瘦 仲要係全天然
同埋硬係覺得佢有種好高冷美豔既氣質
令人好難接近嘅高貴美人
抵佢咁多年黎都比人叫 大美人
四張野都keep成咁真係恭喜佢
送上大美人美照數張

michele bb

睇下佢啲朋友，不了

大 美 人 李 嘉 欣
盡 顯 非 凡 氣 質
最 美 麗 港 姐
名 不 虛 傳！！！

老喇老喇，而家冇人識j李嘉欣啦

正呢

齊來膜拜大美人李嘉欣

唔捧佢簽佢黎把撚呀？

其實我國得大美人當時只係意氣用事，一定冇咁爛口架

我真係恭喜你丫

佢混血 好難唔靚

咁痴心情長劍

係呀係以前 廢事嘈

萄國

in Michele Monique Reis we trust

佢都係想大瘤對佢好姐
大美人我g持妳架
永遠的女神

負皮咩事？咁靚女都要負皮

個po好噪

我一句都冇提過喎
我真心想捧紅佢架

有冇人覺得林嘉欣正啲？

李嘉欣全盛時期屌打全港女性

雞
完

當年富豪雞

係人都知啦
講緊佢靚

我係大瘤都忍唔住包起佢
咁靚

係大美人李嘉欣呀

佢真係好靚 我直頭覺得全香港咁多年加埋既女明星 都冇一個有佢咁靚 （黎姿有得鬥下） 但係佢把聲好難聽 格又西

林嘉欣都好正 不過淨講五官既話 完全冇得同李嘉欣比喎

黎姿同佢

把聲好撚老牛
我成日幻想佢做我老母，哇屌帶個咁靚既老母出街真係由頭威到落腳

林嘉欣笑起上黎夠甜咋嘛，五官michele完勝

呢d先叫女神架嘛

老啦

個post好嘈

確實你唔係富豪既話係好難接近

46啦
而家d姐仔到佢呢個年紀睇下點

雖然係閪女人但好靚

好想成為亨亨一晚瘋狂同嘉欣做愛

覺得黎姿高質啲

兩個都好撚高貴好靚
90年代d女星真係屌打而家d大台垃圾姐仔

大美人世界第一

有聲

0氣質

廢事嘈

咁都0氣質，巴打平時食開咩女

黑馬王子李嘉欣就正

真心唔覺得佢好靚
黎姿靚好多

屌你法你個國

佢葡國㗎

我夠知囉，屌你，我乃是李嘉欣死忠粉絲

黎姿對眼好無神，大美人個氣勢強到

以前d港姐真係好尾機

倩女幽魂我覺得仲靚過王祖賢

荔枝屌打西女人

黎姿同佢咁似
你覺得黎姿靚應該都會覺佢靚架喎

所以大美人李嘉欣乃是實至名歸

我就真係比佢勾撚左個魂

michele

唔係唔靚，但大美人靚過佢囉真心

擺返樓上張圖，真係好撚似

咁撚多嘉欣

李嘉欣最正

唔做雞我生咁靚嚟把撚呀 ?!

佢呢d擺明一副天生嫁入豪門相，不服來辯

唔識欣賞

咁你走啦

朱茵靚d

你呢幅圖無撚敵

不了

靚到仆街 女皇

唔抵得佢咁靚先瘋狂負皮咋
渣ga

好撚樣衰

唔似喎
黎姿對眼靚好多

大美人對眼好霸氣

Sorry, 普天之下呢個嘉欣最強，不服來辯

五官李嘉欣bb屌打

林嘉欣
佢完勝西女人

李嘉欣可以令世界靜止咩？

次序如下

黎姿，大美人，林嘉欣

林嘉欣塊面好包

段錄音真係毀左佢50%事業

冇段錄音應該可以上神枱

吳國孫權個孫孫中山參上：吳國得罹

邊忽完勝
除左笑得好甜

可以！
一句恭喜你收撚左你皮

大美人>>>>all

其實佢知唔知段錄音名流千古
就算冇段錄音都知佢係g啦
不過靚成咁 吹咩

Up乜春

笑容好撚甜美 得呢樣野可以吹奏

西女人把聲真係好撚難聽

同黎姿西女人洪欣蔡少芬傾過計
次序
洪欣>黎姿>蔡少芬>西女人

有冇咁橋呀 邱淑貞呢？

洪欣個樣好撚蝗
比大美人追住黎打 ok?

Ada把聲拆到

黎姿就

林嘉欣

Dr. Chung
聽聞你痴撚左線喎

就係呢樣都夠完勝啦
仲有氣質

完全唔覺李嘉欣有氣質

黎姿>林嘉欣>西女人>蔡少芬>洪欣

咪撚再叫佢西女人呀下

大美人bb>>>>all

Michele bb係名媛氣質
挑，大美人全盛個陣林嘉欣都唔知係邊
係呀係以前 廢事嘈

就 啦，名媛氣質
唔比人包入娛樂圈把撚呀？

個個都係g啦你咁講
而家講樣呀 大美人五官屌打karena啦

其實宇宙第一美人係咪就係李嘉欣本尊

痴線，佢有冇咁潮上連登呀
日日屋企湊住佢個金叵羅小JM啦

黎姿冇化妝個樣 你有冇見過
洪欣係最低調 最有禮貌果個

比大美人屌到上天花板
洪欣而家影都冇呀走黎同大美人比 笑死人咩

哇屌 真係你屌埋我個份啦
唔怪得捧極都捧唔撚紅啦

屌呢張相真係靚到仆街，對眼好撚有神好撚有女人味
點解可以咁撚索架呀大美人bb
好想瘋狂比你恭喜我呀

駁5刀呢
渣ga

李嘉欣宇宙第一

完

無見過，你有？

Agger

睇你比咩啦
西又真係唔夠佢西既
最巴閉都係徐子淇
前後兩架車夾住,都唔知幾多個保鏢

真心唔中意西女人對眼 好兇神惡煞咁
但佢鼻高面尖就真既

有阿！！咪4十幾老女人咁既樣！！

我覺得徐子淇靚過西女人

都話唔係

下黎姿喎
素顏唔靚咩

呢d叫霸氣 女強人
洪欣先西女人

徐子淇 女人偶像

對眼好撚靚喎
最美麗港姐ok?

你搵個4x既有佢兩個咁既樣黎批鬥下

洪欣真心唔靚 個樣好蝗
between 我覺得吳千語同洪欣好似樣

不了，徐子淇都有名媛氣質，但行出黎係李嘉欣女神for sure，完勝

郭藹明屌打你啦

好撚柒呀
咪撚再講佢啦，影衰個post呀

吳千語 真係g

氣質完勝？

下男人樣喎，點呀你係咪好撚憎大美人？
唔抵得佢咁靚？

趙盤私家

收啦，靚到核爆

你出面搞個公投 睇下啲人覺得邊個正啲囉

連登都冇人likey大美人既個個叫佢西女人
明明靚到癲
唔撚開呀！有偏見既

主流意見你又唔接受
仲唔認自己係西女人本尊？

主乜撚流
未聽過有人講郭靚過我地大美人李嘉欣
佢個朵前面有冇最美麗港姐呢五個字呀佢都係港姐喎

係咪正呢
比你j多獲

大美人李嘉欣！
永遠的女皇

佢個朵前面夠無西女人三隻字啦

超，駁5刀我
仲話主流意見
西女人係你班友講咋嘛 冇傳媒會用呢三隻字形容佢
永遠跟住michele既只有
大美人 同埋 最美麗港姐
呢兩個專屬title

渣ga，唔洗討論了，冇人靚得過我女神 michele reis bb

五官靚還靚 真係全天然架咩

以前都靚 但似另一個人
袁靚靚、邱淑貞、郭藹明選美同依家差唔多
只係皺紋多左少少

咁明星點都有執架啦，又唔覺佢變左另一個人咁誇

佢sweet好多

覺得佢眼神差好遠
以前眼尾戚上去 好cool
依家係標準外雙
Before and after好似兩姊妹咁

靚喎講緊

佢而家對眼都係好撚霸氣，好惡
但無阻其美貌

最 美 不 過
李 嘉 欣
❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️

佢個樣係好惡 好有女王 s feel

靚到核爆

想知樓主你真係j左？40幾歲啦啵

日日ff佢係我老母，瘋狂玩弄佢隻腳

佢對腳正咩

正